強烈要求公開每一個選區合資格選民總人數

假切如果建制真係勢危，必定大量種票。既然唔俾查身份，超出總人數必定有問題。希望諗下辦法防止建制出術。

now區選情報Telegram Channel

希望幫到大家